★返工=?? 地盤工遭機器擊傷 1人昏迷送院

將軍澳康城路1號一個建築地盤，今早(14日)9時19分，警方接報指兩名工人遭運載混凝土的吊斗擊傷倒地，其中一人陷入昏迷，救護員趕至，為兩名事主急救後，分別送往伊利沙伯醫院及將軍澳醫院搶救。警方正展開調查，暫列有人昏迷處理。

返工=自殺

返工=昏迷

返工=投胎

無游b=無人回覆

游b=收視保證

通常呢d新聞唔會再有followup
好多時昏迷成個月之後腦幹死亡

x2

有汗出無糧出

遲d乜都唔使出

又係5期

做地盤5-6萬一個月，多過好多專業人士

有錢到手先算，佢話一兆一個月都得